地鐵荃灣綫又壞車

來源：車站廣播
荃灣站信號故障

太子已經開始停

屌佢老母加價就識

平行時空Apps

app通常遲少少

荃灣綫一話加班次就出事

車站又扮撚哂野
剩係咁講前面列車尚未開出
睇Twitter 先知又壞撚左

今日彩虹站調景嶺方向全日都用中間月台

唔撚關門比幾班車既人衝曬上同一班車先on9
個腦生係屎忽坐撚住

垃圾地鐵

5-10分鐘一班

係大圍去緊九龍塘過海，是咪應該去紅磡等巴士

Yes

太子站多人到爆

搭地鐵低死，好彩我唔搭地鐵

我就奇怪點解今日咁多人
原來又出問題

狗鐵：我又加價喇，你吹呀！

屌佢老母
今日去interview 呀

上咗空車冇事喇喎